有無法律巴打出計拎到太子CCTV

等我地巴打識得點做

7/9機場更新 求求大家

有咩法律方法 可以令公眾拎到CCTV

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

契媽話要受害人先可以向法庭申請

仲有荔枝角 石峽尾

真心，其實就住831單野告狗就得，你話你睇電視感到不安搞到精神有問題都得，跟住大條道理扣留cctv

利申：聽律師朋友講

有冇受到傷害既人士企出黎
我地成班巴絲係後面支持

如果睇片有心理傷害 可唔可以

點先可以告狗
無no 又點唔到狗名

告警務處處長, 好似係

有個位唔太明
假設有人比黑警打死左
咁要個死者先拎到 CCTV 片段証明自己係比人打死?
定係佢地既朋友都可以話懷疑死者比黑警打死而拎到片段?
一般程序應該係報案由警察調查
但係有無法理依據可以繞過黑警?

真係死左應該可以搵死因庭研判

睇下法庭信唔信納你有legal standing

係要佢地交人，若果呢個唔肯交果個唔肯交就係警務處處長

但係而家連屍都唔知去左邊

屌你地得個講字！今晚準時7點半太子獻花！

今晚7點半呀幫手推!!!!!

公開資料守則得唔得？
話係地鐵唔見野要睇cam
雖然得到條cam片可能會模糊左人樣
但好過無

可能無用

正確